疑似有黑警帶埋自己個仔出黎執勤？

一係豬儒一係自己個仔

女popo

可能佢肌肉勁呢？ 又或者根本唔係香港警察！

唔好睇少d大陸武警 勁矮但好大力 體能好勁

應該唔係女 我極度懷疑係中國武警！

混入左香港警察